蛀牙睇牙醫 但全部約期兩個月後

蛀牙睇牙醫 但全部約期兩個月後 就黎痛死 可以點做？

Google 下啦

真係全部都無 得政府閒日 但無假放

公務員?

book閒日？

我又唔信全港牙醫都無位呀 有錢就有位架啦

急就睇私家啦

請病假啦 牙醫都有醫生紙架嘛

咁痛死佢囉

香港第一個蛀牙痛死既人

請假去la